潘杰係咪死撚左老豆？我想拜下佢

問佢點解生到個仆街騙子

推到騙子 潘杰 改名兼拍片回水道歉

臭閪出臭草